721主腦下落

請問石鏡泉拉左未？

主使人用藤條教仔
又話打仔唔犯法
好應該清算埋佢